有冇人覺得岑珈其好撚正?

教束 不老騎士
二月廿九 巴西龜
同囚 阿星
地產仔 歎息橋 等等等等
都做得好出色
新一代演員佢真係好撚出色
最緊要黃

仲有點五步 陳強

向西聞記做得好

記得港台有套劇，佢好似係扮有亞士保加症，演技真心勁

逆流大叔

睇下幾開心，“本土正嘢”俾人不推文😅
勁呀樓豬

唔明 即係點？

快啲出post鬧金都偽黃

痴線，好嘢我唔會踩

有套嘢黃貽興拍，岑珈其D戲屎到

係個套野本身就垃圾